突發 有警員於九龍塘站月台記錄CCTV 位置

無圖
東鐵月台，未知是否與星期日沙田有關

推